部電腦字體突然變模糊，各位電腦巴打請入

部notebook都買咗有五年了，但仲用到
早排開始，成日都會有段時間字體變成矇曬

另外，有時開檔案時，又會啲字唔見曬，

有冇巴打知發生乜嘢事？？有冇方法可以搞搞

我載眼鏡睇清喎

依家做緊個excel, 編輯完啲中文字又會唔見咗

睇得好清

我知睇得清但矇到咁係正常咩？

用緊vga線?

上少啲咸網啦

係咪濕水化開左

打少d丁，即刻變清

之前都試過
戒j 一個月後就冇事

樓上估下呢啲係咩字

冇用，用緊notebook

試下desktop右click
display setting
睇下係咪放大問題
改咗refresh下
睇下有冇改善

唔好派膠

用hdmi駁external睇下

試過了，個右click都出事

有怪莫怪小朋友唔識世界
怨有頭債有主
我出返去先 唔好搞我

吓，咁你都要問

拎去電腦鋪比錢人整啦

連登大專生就多

點會識整

試下電腦cap screen post上嚟

直接睇到 估乜姐

我就覺得應該唔關事，因為其他shortcut,如果個鼠標唔畫過去，都係正常顯示，

但鼠標一劃過去，就即刻變曚咗

試下開新用户